Hong Kong Hotels in Crisis...

搞2日機場就咁大影響

....Revenue from room sales is set to plunge as much as 50% this month, ......

渣㗎

跟本係bubble

大陸佬又可以打飛機了
要不是福建幫....

其實更加證明香港咁多年黎變得非常k型, 太過依賴自由行

你咁樣係唔會令我驚ga

本來就唔應該有咁多遊客

去五星級爆房

其實今次運動除左反對政府暴動之外
另一個作用係教訓果D 親政府, 助紂為虐既商家
令佢地知道商家賤待員工, 市民係有能力令佢地同我地一齊攬炒
商家好應該反省以往係點樣對待同樣作為香港人既員工

包賺架依家？

輸打贏要

宜家五百有冇五星房，有就book間住下

最低都七百

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法

喂吊你老母酒店佬
你舊時賺落支那自由行都賺唔少啦
仲要食貴房租
而家賺少D幫番下香港人長久福祉都唔撚得咩?
有錢大家齊齊搵之ma

好時機去爆房

游惠貞當年爭取既野今日我地終於做到

咁沙士個陣咪apocalypse

朋友呀媽做酒店
六月之前日日要番
去到而家每星期三四日假期

Search 左今個星期六既房價，唔算特別平

仲mark到咁貴，抵佢冇生意

咁撚柒貴緊係唔撚住啦

轉做love hotel解決年青人扑野地方需要囉

唔捱得咪唔好做生意囉

果啲三星級都係二三百蚊就住到晚